{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2589966?place[place_type]=GID&place[gid]=2589966&place[latitude]=37.7965173477&place[longitude]=127.5179425776&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 빠지워터플레이펜션"
    },
    "text": "加平にあるパージウォータープレイペンションは華やかなものではないが、リラックスできるように飾られている。 部屋とリビングが一つの構造で、約21坪で他のペンションより広い。 入室時間は15:00、退室時間は11:00で、予約人数より追加で人数が発生する場合にはペンションに事前に連絡しなければならない。 人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しも受けられない。 ペット同伴の場合は入室を拒否されることもあり、払い戻しも受けられない。 青少年男女同室での宿泊は、場合によっては許可されず、未成年者の予約や利用も宿泊施設の政策によって決定され、払い戻しも受けられない。 入室と退室時間は次の利用客のために遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にある。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されている。 喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を利用しなければならない。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えかねないので慎まなければならない。 リアルタイム予約が重複する場合には、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができる。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映される場合には、自動予約が取り消され、正常金額で再予約することができる。 バーベキュー利用時には事前口座振替をして1人当たり30,000ウォンを支払わなければならず、バーベキュー利用時のみ売店を利用できる。 バーベキュー構成は肉、野菜、ご飯、キムチ、サラダなどで構成されている。 バーベキュー利用時には個人的に用意した火器類を搬入することができず、雨天時にもバーベキュー利用が可能だ。 IPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙だ。 カラオケやセミナー室、バーベキュー場があり、駐車や送迎サービスも可能だ。 ピックアップは加平駅の反対側GS25時前でイディヤコーヒーの隣で毎時間定時で10時から17時まで行われ、ピックアップを希望する場合は訪問当日到着15分前に携帯メールを送らなければならない。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能で、客室は101、102、103、201、202、203がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平にあるパージウォータープレイペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "パージウォータープレイペンションは広々とした部屋とリビングが一つの構造であり、約21坪で他のペンションよりも広いです。リラックスできるように飾られています。"
        },
        {
            "question": "パージウォータープレイペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "パージウォータープレイペンションの予約人数より追加で人数が発生する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を超える場合には、事前にペンションに連絡する必要があります。追加料金が発生する場合もありますので、注意してください。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室を拒否されることもありますし、払い戻しも受けられません。事前にペンションに確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は、場合によっては許可されないこともあります。未成年者の予約や利用も宿泊施設の政策によって決まりますので、注意してください。払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような責任を持っていますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。また、客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任も宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されませんし、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所で喫煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には事前に口座振替をして、1人当たり30,000ウォンを支払う必要があります。バーベキュー利用時には、バーベキュー構成の食材が提供されます。また、バーベキュー利用時のみ売店を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には個人的に用意した火器類を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には個人的に用意した火器類の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "パージウォータープレイペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "パージウォータープレイペンションにはカラオケやセミナー室、バーベキュー場があります。また、駐車や送迎サービスも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ピックアップの場所と時間について教えてください。",
            "answer": "ピックアップは加平駅の反対側GS25前のイディヤコーヒーの隣で、毎時間定時で10時から17時まで行われます。ピックアップを希望する場合は、訪問当日到着の15分前に携帯メールを送る必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "パージウォータープレイペンションの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "パージウォータープレイペンションには101、102、103、201、202、203の客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 710,
        "QA": 910
    }
}